好心啲米跌咗落地下就dump咗佢啦

是咁的，我老豆倒包米落米缸，倒瀉咗地下， 然後佢唔想嘥米就將地下啲米執返落米缸。之後佢話佢細個嗰陣米有沙嘅咪一樣食落肚，農夫好辛苦種米㗎 ， 跌落地下怕乜嘢呀，反正屋企地下都乾淨。

結果我兜飯有鳩毛。

放鬆下啦香港人

睇到好老尷

你又知條鳩毛係你嘅?

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!